貼新聞咪撚再用cctvb支那式釋名啦, 特朗普你老母呀

杜林普

希拉莉 那雙眼動人 笑聲更迷人
特朗普 輕撫你

柒少陣啦

當奴侵慣咗

陶傑Cup出文堅持用粵譯杜林普
不過我都慣咗叫當撈侵